［年經］一人一樣有密集恐懼症嘅人會驚嘅嘢

IFC商場個天花板
每次經過望上去見到啲窿窿就打冷顫

圖？要我google?

Apple watch sport

Nike edition

翻新後嘅如心廣場一期都用咗呢款天花 😪😨